{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_000692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-17",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "2022영호남우수시장박람회"
    },
    "text": "2022嶺南·湖南優秀市場博覧会 (2022영호남우수시장박람회)\\n\n釜山広域市釜山鎮区市民公園路73ジャン·ジャン\\n\n2022年10月28日から30日までに開催される「嶺南優秀市場博覧会」では、釜山と全羅南道の代表的な特産品が一堂に集まります。この文化交流フェスティバルは、嶺南と湖南地域の優れた農産品や特産品を広め、販売するためのものです。会場は釜山市民公園ダソムマダンで開かれます。市民には嶺南・湖南地域の農業と伝統文化を紹介する一方で、人と人との交流を通じて和合と共生の基盤を築く機会が提供されます。また、直接取引で質の良い商品をお得に手に入れることができる共生統合市場も用意され、消費を促進します。さらに、2030釜山世界博覧会の誘致祈願として、2030愛のキムチ漬け行事も行われます。このイベントは午前から午後6時までの3日間、さまざまな食べ物や商品を楽しむ機会を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベント名は何ですか？",
            "answer": "2022嶺南・湖南優秀市場博覧会（2022영호남우수시장박람회）です。"
        },
        {
            "question": "開催場所はどこですか？",
            "answer": "会場は釜山市民公園ダソムマダンです。"
        },
        {
            "question": "イベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "2022年10月28日から30日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "イベントの目的は何ですか？",
            "answer": "嶺南と湖南地域の農産品や特産品を広め、販売するための文化交流フェスティバルです。"
        },
        {
            "question": "どのような商品が販売されますか？",
            "answer": "釜山と全羅南道の代表的な特産品が販売されます。"
        },
        {
            "question": "嶺南・湖南地域の農業と伝統文化を紹介することはできますか？",
            "answer": "はい、市民には嶺南・湖南地域の農業と伝統文化を紹介する機会が提供されます。"
        },
        {
            "question": "共生統合市場とは何ですか？",
            "answer": "共生統合市場は直接取引で質の良い商品をお得に手に入れることができる市場です。"
        },
        {
            "question": "2030愛のキムチ漬け行事は何ですか？",
            "answer": "2030愛のキムチ漬け行事は2030釜山世界博覧会の誘致祈願行事です。"
        },
        {
            "question": "イベントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イベントは午前から午後6時までの3日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "どんな食べ物や商品を楽しむことができますか？",
            "answer": "さまざまな食べ物や商品を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 345
    }
}